今日個負責個指揮官應該要人頭落地

封閉晒所有出口唔畀條路行，迫雙方廝殺， 最反智係竟然命令入商場捉人

其實咩原因要封沙田站？

rupert dover?

強烈譴責暴徒打人、拉人！

或者會升職加薪